母親節打鳩老母先係真男人，真漢子

你老母生你出黎真係慘

應樓主之言，齊齊打鳩樓主老母，做個真漢子

你老母生你出嚟俾老衲玩

你搭小巴叫有落都唔撚夠膽，你以為你真係打得落手咩，睇死你咪又係死狗咁款

連登仔真係好撚痴線

老衲算唔算最痴線連登仔?

幾時再去靖國神社？

母親節屌衲dee老母先係真男人大師傅

唔好咁話樓主啦
其實我識佢真人 佢老母已經唔在生 佢想打都打唔到

我驚樓主鞭佢老母屍